# SISTEMA EhPERTO EN OPTIMIZAR COMPRAS EN LINEA 

# ESTUDIO DEL PROCESO DE BUSQUEDAS DE PRODUCTOS EN MERCADOS EN LINEA USANDO LA METODOLOGIA DELPHI

- Por que el primer paso para desarrollar un sistema experto es un sistema de gestion.
- Por que cualquier desarrollo de software es en realidad el desarrollo de un sistema experto.
- Como es el comportamiento latino en los sitemas de mercados.
- Porque los latinos no compran por internet?
- Se abren mas centros comerciales en LA?
